% La compilation échoue s'il n'y a pas les bonnes polices de disponible
% Je ne veux pas que ça échoue lors de la génération du site web

%$ lualatex $basename || true

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{fontspec}

% Numworks
\newfontface\numworksfont{numworks-keys-regular}[
  Extension = .ttf,
  BoldFont = numworks-keys-bold,
]
\newcommand{\numworks}[1]{{\numworksfont #1}}

% Casio
\newfontface\casiofont{CASIO_MS01.ttf}
\newcommand{\casio}[1]{{\casiofont #1}}

% TI
\newfontface\texasfont{Ti89____.ttf}
\newcommand{\texas}[1]{{\texasfont #1}}

\begin{document}

  \begin{description}
    \item[Numworks] \numworks{T \textbf{T}}
    \item[Casio] \casio{t}
    \item[TI] \texas{} \texas{\symbol{"F05E}}
  \end{description}

\end{document}
